Інструкція для тих, хто вже запускав попередню версію. Власне, це - бета тест, щоб зрозуміти, чи буде працювати взагалі. Пізніше зробимо також інструкцію для новачків

1. git clone https://gitlab.com/white-sagittarius/sunflower.git
2. cd sunflower
3. запускаємо ./archive.sh {потрібна-калькість-файлів}. Наприклад, для створення 20 файлів: ./archive.sh 20 
4. буде створено zip архів з назвою unzip-and-upload-to-google-drive.zip
5. цей архів треба розархівувати та перенести файли в ньому до google drive (до 5 файлів на один аккаунт). Запускати як і раніше, але тільки з нових акаунтів. Старі зараз заблоковано (можливо - тимчасово)
6. Якщо ./archive.sh не працює нормально (тестувалось лише на леяких версіях mac) - ост дії, які необхідно виконати:
- після пункту 2: зробити багато копій sunflower.ipynb
- надати унікальне імя кожному файлу
- відкрити файл у блокноті і замінини текст _replace_me_with_unique_name_in_latin_ на це імя
- зберегти файл
- перенести файли до google drive та можна запускати
